細路版紅樓夢又幾好睇

紅樓夢本身係四大名著入面改拍為電視劇都幾難（邊有咁易搵咁多靚女），對上一套10年版翻拍到好似鬼片溝紀錄片咁
依家呢套搵啲細路仔拍，啲妹妹好可愛 ，啲戲又唔差 ，最緊要符合原著年齡（搵個三四十扮林妹妹睇見都想死喇）

林妹妹

王熙鳳全劇最好戲

四春姐妹（最靚元春，做貴妃嗰個）

寶釵bb有啲baby fat

個人最鍾意大嫂

紅樓夢搵咁細個拍

戀童 痴撚線

認真講，林黛玉入賈府十一二歲咋

讚吓班妹妹做得好啫

不過呢套得十一金釵，秦可卿唔可以搵細路做

幾正

王熙凤15,6岁当家

？

FBI watching

劉姥姥個樣好搞笑

幾時有鹿鼎記細路版

中国有班叫《小戏骨》专拍中国经典民间传说
最近就有呢套《小戏骨红楼梦》

射雕神雕都OK

好好戲，巧姐被賣嗰幕睇到眼濕濕